無了，民意已經消耗完畢，不如大家算啦，返歸

唔回應訴求就算啦
都無計

民意已經耗盡

再搞事實反效果

好啊，71見！

唔係篤灰，係根本就灰

起底 負皮 block 上一頁

長他人志氣，滅自己威風

屌你老母，捐返入你老母塊閪度